[忽發奇想] 如果結婚擺酒撞正十號風球

各位巴絲會點？有冇實例？

改期

如果上年因爲天鴿改期，點知又撞正山竹

有親戚中左，唯有延期

試下唔好5-9月擺

想知

一般都係改30日~90日內，

唔衹打風，遇過雙方父母離世改期，
一對新人結唔成婚改期，
不過要盡早通知，
落訂簽約時有寫明